活摘器官市價已經到達75萬美元

以前技術問題一個身體只夠時間活摘一個器官，而家已經有ECMO技術可以hold住你唔比你死，而夠時間令其他器官唔壞死可以用埋，所以一個身體已經由15萬美元升價到75萬美元

黨員醫療福利

所以支共急於成立十三億DNA資料庫